屌你老母聽日又翻工

Good night

灰ed

準備OT

唉

又返六日屌佢老闆

你可以射波的

聽日休息

曬命

🚬

愚人節，你嘅節日

愚唔到我

U=明日大愚